個人認為肉體出軌嚴重過精神

比兩個情況各位揀
1: 肉體出軌
老婆好愛你， 但出於av劇情原因，要日日同唔同男人上床，比唔同撚抽插佢既肉穴，其他男人既精液填滿佢埋既子宮。 自己同老婆上床果陣都聞到撚味，精味。 有時洗唔乾淨，埋牙果陣睇到d精係個閪到流出黎

2:精神出軌
老婆唔愛你，日日當你空氣，同其他男人wts傾電話。但你確信保100%個肉體係冇比其他男人掂過。只會同你上床

你地覺得邊種情況嚴重d?

1:肉體出軌
2:精神出軌

做為一個好男人
性同愛係分得好清
同女同事扑野唔等於愛佢

第1個心理上已經接受唔到

第2個反而可以當佢免費雞

2個都唔得
利申女

冇錯
我認男人就係咁膚淺

Push

第二個心理上會覺得就算得唔到佢個心
起碼仲有肉體係屬於你

難分難解
利申女人
調轉性別咁諗我會寧願男朋友肉體出軌

整個絲打ver ，絲覺得肉體定精神出軌嚴重？

精神：
肉體：

我相信無男人接受到一
投二嗰啲係女人嚟

絲打應為精神出軌難受啲

其實你問得出都已經証明你麻麻地愛你老婆....

第一點有時女仔真係唔想..
性慾同食慾係一樣, 好難話忍就忍..
女仔唔似男仔打個飛機就解決到..

如果你真心愛你老婆,
你唔會想睇住佢辛苦

2應該好難發生，代入唔到
就算唔俾其他男人掂，都應該唔俾你掂

1好正wo, ntr，但怕有性病

如果2，佢唔愛你床上表現自然死魚咁，可能仲會口upup嫌3嫌4，係咁話你細j冇用虧，人身攻擊你，除時慘撚過打飛機，最後你迫住出去叫雞，結果都係有性病

個ex重夠膽同我講只有肉體冇精神出軌
不枉佢喺呢度拎3000負評

肉體出軌到咁係巴打個ex?
想屌

可以排定隊 佢無乜空窗期

男寧願對方精神出軌
女寧願對方肉體出軌

一定係咁，不服來辯

1 你做搞人果個咪爽囉 個老公慘到仆街

憲哥：不知足

當你空氣仲會同你做

肉體出軌=精神出軌
精神出軌≠肉體出軌

肉體出得軌都已經唔愛對方啦

以目前嘅結果黎睇係咁

同意。但真係要揀，接受唔到1。